（急）Trump要搬離白宮，呢個鐘數叫唔叫到GoGoVan?

叫車都五毛

trump搬離白宮>侵輸>反侵>鬼

拉

trump搬離白宮>侵輸>反侵>鬼>收到攬炒團隊投訴信>選舉取消>侵繼續做總統>愛侵力

trump搬離白宮>侵輸>反侵>鬼>收到攬炒團隊投訴信>選舉取消>侵繼續做總統>愛侵力>愛港力>五毛

Ok you win

Trump做到明年1月20日架....

垃